
                      Fantastica vallan a verla que no se la cuente nadie no se lleven de las malas criticas juzguen por su propia observacion divertida, atrevida, entretenida, como fan debemos apoyar el cine para poder disfrutar del septimo arte. hace años en la decada de los 90s soñabamos con ver movies de todos nuestros super herues favoritos hoy en dia tenemos la dicha de disfrutar de todo estos grandes firmes Arriba DC y Marvel.....
        
            